有冇人試過上堂打飛機？

由中學到上U，
總會見到幾個正嘅miss，
有時甚至會有種想掏槍嘅衝動，
有冇人真係試過直程拉開條褲鍊望住個miss劣鳩呢？

打到咁上下，舉手叫miss過黎
再顏射佢

再放碌鳩落miss個口到 含乾淨佢

叫miss過黎含陣先 顏射完 再叫佢含乾淨

成世人未撚遇過索miss…